---
title: Maandag studiodag
date: 2018-03-26
---

### Maandag 26/03/18

Vandaag hebben we een low fid prototype gemaakt. Lekker creatief geweest 
en heel leuk uitgewerkt. Toen we hem af hadden was hij niet zo minimalistisch. 
Maar dat maakt niet heel veel uit.